[Dear Friend]Gugudan討論區(4) - WOO BABE~

#1

Gugudan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。粉絲名稱為：단짝（Dear Friend）。

吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。

2016年：出道
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

#2.1

成員資料(段數)
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱

#2.2

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱

#2.3

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱

#3

音樂作品
發行日期 形式 專輯名稱 歌曲名稱 參與成員
2015年12月17日 數位單曲 《PRODUCE 101 - PICK ME》 PICK ME NaYoung、SeJeong、Mina
2016年3月19日 《PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts》 24시간 NaYoung、Mina
Fingertips SeJeong

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV

OST:

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

#4 相關影片

歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Bank]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

#5
實用連結:
Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

#6
團隊綜藝

gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05

廣告代言2017年
SeJeong - Lilian 女性衛生用品

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan 一周偶像160713

開 post template:

官咖

template週偶冇左 比人ban左

LM

留名

留名
恭喜爆 post

妟 d 我搞
有無其他野要整仲

少女大叔新po LM

新Po留名,唔講咁多,老婆好波

lm

世正老公留名

躝啦
你轉左會啦

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你串柒
但出到街
你個孱仔我可以一拳一個

大耳

走啦 唔需要你

我琴晚見到個大耳獸po都諗住下次送大耳獸比nayoung

我一直都在

得閒放下preview圖先

某花心黨主席大神又出手

我正正

新飯留名

呢邊今日兵分兩路 ...
大棚上 SNL ! Sally 單人飛馬交 ...

些寧寶寶
媽呀好靚呀

些寧BB真係靚爆鏡，幾時開返VLive啊

記得留意今晚 SNL ...
唔知有無聞臭腳下集 ...

我晚晚都聞緊某正果隻
真係好臭
聞到我好興奮

芽b

老師快d罰我啦
罰我聞你隻腳同奶下腳啦

芽仔咪咁撚痴線啦

芽b真係痴撚線

花蕠出黎了 ...

美美姐姐

我型到

你咁生面口既

唔好啊
翻屋企睇先

力王

痴線 笑到痴肺 最尾真係

笑到有腹肌 ...

LM先
係咪開始打完歌喇
4月8唔見有佢地嘅stage

琴日有 stage 不過係錄既 ...
過左去 tvn 拍 snl ... 同埋 sally 飛左澳門 ...

叢林集集都有人受傷 希望世正到最尾都冇事 神世正弱點昆蟲 拎條頭巾包頭嗰度勁可愛

我娜英姐姐

我娜英妹妹

娜英님 !!!

我第一次見佢都係講娜英씨
佢好有禮貌咁叫返我__씨
第二次先直接叫娜英아
佢即刻嗌我오빠
開心到我

嘩有得見gugudan

唔記得講
我發夢果陣見

唔該哂 !!!

sally好靚

我sally

我正

我老婆好qq

多謝你支持我老婆

I Love You~

你走啦
你老婆係宇少架

Ching, no離間ok?

算啦你兩個

亂嗌老婆

咪臭係

宣示主權先

平時撒嬌完果D動作同聲氣先係最正

有冇人有呢個STAGE
因為小弟嘗試緊整Stage mix 唔想淨係冇左一個
唉都好似唔係第一次問Stage嘅野，麻煩到大家唔好意思

一陣搵下先
btw過兩日放假真係要backup定啲綜藝先

我淨係睇左極端修學旅行
叢林法則都未睇遲下一次過煲，解救647
GET IT BEAUTY淨係睇有世正份嘅就算

get it beauty喺onstyle重播足成日我都睇咗三次

但係個list冇구구단既

撳入546集入面有個stage既list

慧妍snl笑到肚痛

本身就好可愛

我都覺得啱

又讚我

我就係都見唔到有구구단個名，所以唔知係咪已經完

平時唔覺唔覺果D流露左少少先係最可愛

我姐姐

仲有撒嬌完自己頂唔順自己

佢啲嘟嘴世界級

要醒下神了

大叔會唔會太勁
PS:有冇人貼過?

佢夢想黎 幾時有呢集中字

過肩摔咁

大叔跌咁濟，好癲

【中字】170408 SNL gugudan cut

正
謝

LiveCafe

其實書記係邊個

今日開始轉打Raindow

打呢首歌代表又再重新開打歌期
定係呢首打一兩個禮拜就完?
兩個打歌期連住會唔會攰死，上次都打左成個月多少少。

應該係當後續曲打... 因為上隻係榜跌又多勁人 cb ...
唔想俾人趕走無歌打 ...
(音放一多人排台唔夠位就踢 ... 姐係所謂既 강제종료 強制結束提早係公司預定宣傳期之後被排出或某幾個 stage 被排出)
如果唔想發生過早玩完 ... 可以好似而家咁 ... 用同碟另一隻歌打多兩三個星期 ...
後續曲唔會打太長 ...

本身仲諗住可以係咁多人CB期間會多人睇，試下賺下人氣，點知好似唔係果回事

嗱卡天a反應麻麻

要睇策略 ... 如果想獨打就遲左 dd ...
如果摶大團打歌索飯 ... 又早左 dd ...
唔打緊啦 ... 都係一次成功既 cb ...
大家要留意下出道左就快一年 ... 唔計世正 solo ...
算好耐先打二輯 ...

認真講句 今次cb幾成功其實

成功令到我由沉一個到沉成隊
希望下次策略成功 好想見證佢地攞一位

下次cb真係要集氣

留定一個月糧比gugudan

下次COMEBACK好想過去見佢地

留埋一個月假未?

首兩週盡喇

唔係訓身落去下話 ,跟住佢地打足成個月歌啦

同咗sally講下次cb見

訓完身就成家訓街

呢幾日好熱

Have a golden day~

係成功的 … 佢地係 mcd 排名其實唔低
打多兩三星期已經活動足兩個月

呢度都已經個零月推兩個半 post 有多

我仲記得第一個po推到連音樂台都搵唔到
而家咁多人講野好感動

講起都傷心

無事啦 ...
已成過去 ...

美美果下全部人散開哂 ...
隊長爆 KAI ...

呢位清好熟口面

慧妍個3分鐘後輩係咩料....

扮多啦A夢係佢個人技

笑撚到 gap gap 聲 ...
其實 hana 果個都好變態 ...

頂 頭先食緊野 咁岩到世正玩腳指個到

正呀
望住佢d腳指送飯

特別開胃 ...

咁不如話mimi姐嗰個充滿無窮幻想

mimi得我先可以搞

咪用個搞字啦屌

多希望你就是最後的人

好想同hana瘋狂係耳邊傾計

但你唔係佢最後的人
放心
世正交比我
我會成為佢最後的人

點呀你
躝啦

娜英姐姐

成班係到爭我呀叔 睇到我眼都突埋

其實係好恐怖

Cr.milkdress_offical ig

唔好亂咁認老婆

娜英會咩熟過龍
hana 會玩到你耳仔流血
不過鄭尚勛最尾對 hana 講果句字組留左手
꺼져 !!! 應該係叫佢死開

仲有娜英叫佢上去食拉面
唔係真係食拉面
係韓國 … 入黎過黎上黎食拉面 …
同香港八九十年代女叫你不如入屋飲杯咖啡一樣意思

怕有其他爸絲唔知嘛 ...

由我第一日見到佢開始
佢嗰種成熟韻味已經深深吸引住我

我鐘意佢把沙沙地既聲 ...
唱歌好 Q 正 ...

貼一次舊圖
自從呢一個畫面
我就同娜英情訂終生

我冇睇錯的話
係mimi姐又同大隻妹炮製多次地獄廚房

問題係唔止一隻腳

佢把沉沉地沙沙地既聲真係好屈

又做咩事呀今日。。。

飲奶茶 仲有呢？ 食蛋撻

法國cody姐姐都幾鍾意玩鳩我老婆個頭

其實rainbow 真喺好好聽

one step closer正啲

MB派糧

Agger u ar ching
거리

[img

屌

明明妳也很愛我，沒理由愛不到結果

我同你。。。。係咪有啲咩誤會。。

Gay

世正cafe真係造福人群

無得頂 ...
除左唔太清 ...

電子辭典聽音樂..??
我R爆頭

打火機

到底佢年齡係幾多

以為要送包萬寶路
PS:佢有黃姨母咁大(好似係 )

果塊鏡拎出街真係好撚神奇 ...

走路姿勢好自然 好大叔feel

全家福 ???

二
四歲

好撚奇怪 , 平時鐘意妹妹細過我 , 對住mimi沉撚左船

而家連hana都飯埋
93line

hana最好 , fs寫 see you next time

This is Major Tom to Ground Control

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉

溫馨提示
隊長就嚟生日

點解我老婆咁完美

出道飯表示,依家著住靚打歌衫跳Wonderland另有一番味道

你的吻 像龍卷風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

我好掛住你呀
今生今世只想愛你一人 金世正

應該話係做型師姐姐好鐘意俾佢露個膞出黎引人 ...
不過我 buy !!!

出道sally飯

我bb

MiNa

終於瞓醒,原來播錯歌變random dance

世正叢林中字出左喇 ...
大家得閒去攞藥啦 ...

Good Morning My Girl~

喺愛呀 哈利

有冇留意一開始 世正跑番去同人講有人受傷嘅時候
世正: 空 xxx受傷了
點解喺用空

娜英妹妹

偽忙內

有咩問題

點解咁耐之後我先見到呢段片

我坐第一排

She is a boy
空喺男同男嘅稱呼 男同女正常應該用歐巴
我喺咪真心咗

喺

咁樣叫哥哥先至係佢style

又黎暗黑料理喇

地獄美女廚神

烚蛋烚薯仔？

又黎地獄廚房

Mimi係咪負責搞亂檔

mina勁好多

痴線 D麵包吸晒D油

煎個蛋都燶哂

要嫁人啦mimi 點可以咁架

照食

最好食就係佢地冇煮過既果兜沙津

搵埋些寧BB出去試伏

有續集
D HELPER就係團員

仲有HAEBIN
佢地兩個唔係HELPER??

岩岩睇到側面HELPER係heabin
但sally都有做HELPER真係唔知

我以為係經理人姐姐

細個去郊野公園野餐都識整

經理人姐fat fat的

FS全部相

廢機廢鏡鳩執圖

有神齊拜

求SNL果集
有冇人有link?

I Like TT正

CR:@minayoung_com

姐姐,我想食拉麵

404

有冇搞錯，得我睇到

呢個網d圖得幾粒鐘有效期

扮曬可愛
雖然又真係幾可愛

首RAINBOW係咪無人做中字 搵極都搵唔到

原來依家係繁中字

美姐著呢件衫扮後生

嗚呀~世正同些寧好QQ

一陣五點有返些寧BB韓文(中文)教室 ，
等左成三個月先肯出返

星期五啊 好似係

睇錯日子

星期五最後一場fs啦

衝啊！ ！

奇妙的生命 多得你跨出腳印

好惡

九線去個澳門都要搭廉航

終於收到隻碟 好正

世正好犯規

Sally韓文教室

做咩喊呀你

今日冇上Music Bank
MCD係goodbye stage?

好似係

每一個你都是幸福的起點

世紀對決
史上最耐拗手瓜

兩大黑洞笑死人

愛我 非你莫屬
也許會 笑著哭 但那人是你所以 不怕苦
사랑해요 김세정

하나야, 무릎을 피자🍕＞ 참여 신청 방법 안내

呢間公司夠哂溫馨
好想做韓飯

快入

原來世正做埋MC

係咪要送PS4比美美
宅宅

我都以為淨係有表演
MC有都份

搵多啲

打一打擾下，想問下有冇識韓文/入到CAFE嘅師兄可以幫幫手

我之前申請官咖，我係橙圈上面click入去有個信息，同係橙圈click入去個信息係一樣。 應該係話我上唔到Dear Friend嘅意思。 但係我唔係好睇得明咩意思，唔知錯咩...
可唔可以幫幫手
一CLICK入去就比位我填過

係要全部重新填過定係點樣 ?

唔好意思搞到圖片區有兩張唔係佢地嘅相

唔得就再填多次啦,可能你User名有問題

頂住檔先

我係淘汰到搵到我段野，跟住上面寫住呢行字
「쓰기권한이 없습니다.」
我google translate係話「 您沒有寫權限。」
但係我已經SET左個鎖頭，段文字都有個鎖頭符號...唔知差乜

官咖通常唔準用成員相關名字,起username要小心

MIMI個惡爪又出現

久違嘅Wonderland

冇呀，我自己名黎，萬一真係咁有幸有機會參加活動對護照方便嘛

你有冇Set你D資料做"營運者可看",
佢可能睇唔到你打果D野

冇tick嗰2個tick?

有SET啊

邊兩個TICK?

打擾晒師兄s

就係第4行嗰2個,好似個個官咖一樣指定動作

我再試試，唔該晒師兄

我個名有世正

搵番大神嘅鏡頭,好睇啲...

[url]A live broadcast is now showing on V.

[/url]
goodbye

我會掛住你地

下次CB可唔可以早少少,好掛住老婆仔

你老婆係隔離po

下次一定要再去首周
太開心了

瀟

老婆仔就呷醋架啦

幾時cb啊gugudan 我等咗你地好耐

下次見啦，咁多位단짝

A Girl Group Like Gugudan

緊緊相依的心如何Say Goodbye

躝返過隔離搵瀟瀟啦
你唔好再騷擾我老婆

差唔多打咗個成2個月
差唔多每日都有stage有片睇
真係好似睇日記咁
請好好稍作休息

好好休息 下次cb繼續健健康康

睇得出佢地既努力 一定有回報
但其中幾個成員唔可以太落後
歌 綜 舞 一定要搵樣精呀

gugudan fighting!
단짝 fighting!
池甘架滋 gugudan呀是咪打 甘沙咪打
原來300日

咁就300日

好快

夜媽媽重溫

I Love U~無法不愛你 Baby~ 說你也愛我

多謝個天俾我娶到個咁好既老婆

成日都r呢到

終於收工
沒有gugudan的第...唔知幾多日了
用工作麻醉自己真係痴撚線

hana隊長
PS:隊長生日party報名反應熱烈

姐姐line FMV

醉愛

都係姐姐line夠吸引

賢妻x大細路

今轉成9百人報 Cls
係twitter 搵左幾個代理幫手搶都唔得

好想去

之前샐리個次去唔成 勁後悔
今次問左勁多人先買到個位去

嚇到老婆仔面容扭曲

隔住個mon,個心都離一離

原片

尋日所見係20:00起碼都有4百幾個報名..

去到尾成8百幾9百人報名

[url]A live broadcast is now showing on V.

[/url]
有vlive

姐姐line地獄廚房預感

訓左冇睇岩岩V 我屌

等聽日番學睇

每天愛正多一些

你第58行星班青蛙幾時先肯做嘢

談論連場大雨 你窗台漏水 不得了
[black]各位蛋揸早晨[/black]

又要多謝世正cafe

Haebin似徐賢真?

估野個part 第二組勁好笑

Hi 新入坑 想問下除左個兩隻mini仲有啲乜係必買

最緊要入Cafe,下次CB去探下佢地

歡迎新飯

第一件事改網名

世正cafe簡直係福音

改名？不了

想問如果去放送係咪要買音源 但係無韓國身份證點買

溫馨提示 : 開始圖海推Post

美女廚房

食完可以上天國

What Are You?!!!!!

93 Line

忙到唔知有嘢睇

就嚟一週年,睇番Wonderland真係特別有味道

4월 29일(토) PM 3:00 2017 함께 걷자! INCHEON FESTA

聽日都有

Hana 又白又靚

終於收到

周末打打氣

花隊hana生日粗卡

Hana姐姐生日粗卡

生日快樂呀 家姐

花隊生日快樂

雖小卻堅強的1段花hana 生日粗卡

하나 누나 생일 축하

靚靚花隊長生日粗卡

Hana姐姐好靚

冇人講嘅

一入去唱完歌已經講緊晚安

一gb左又變返以前咁

我唔得閒姐

喺度

今次cb其實幾成功

成功只有一個標準，一位

[black]咁字少都冇拎一位啦，唔通你又覺得唔夠咩 [/black]

目標幾時都一定係一位架啦,
世正自己花路Solo都拎過一位

我覺得有時候寧願佢地拎唔到有我地凳佢地唔抵
好過拎咗一位有其他人嘅閑言話佢地唔值

人紅自然是非多
第時紅左肯定會

佢地變紅,唯一擔心既係第時冇乜機會可以見到佢地

大把團我覺得應得一位既冇一位。
而家夠歌去玩公演，努力啲去唔同地方吸飯還債。
紅左先多外國showcase fanmeeting 玩
同埋未到天團地步都算頂得住，唔很追。
同埋紅啲先有節目搵佢地上。
仲有開始睇到唔係單單世正撐起個團 其他人都有努力。

冇人,咁我一人獨佔

訓醒未

未,仲沉醉緊響LieV

要求唔高,比我訓右邊就夠...

想做韓國人

我要左面兩個既中間

鈴鈴鈴 夠鐘起身了

要求唔高 淨係想要珈瑪星雲巴打既左面

喂喂喂，你企開d啦Hehe狗

想key自己個頭上去

ff做自己咪得

追完 post 順便浮一浮

忙內呀

好耐冇見

R爆頭,行程表寫5月7號有vlive
4PM VLIVE gugudan talk show in Vietnam

gugudan活動收尾 <像我一樣的女孩>如何? (採訪)

HANA
我們在<Wonderland>之後有了一段空白期，然後以<像我一樣的女孩>活動了。
剛開始的時候我們說好了，不要生病開心活動就是這次的目標。活動期間沒有成員受傷
而且也很開心，所以感覺很滿足，感謝大家給予關心和喜愛，下次會以不一樣的風格和
好音樂回歸的。

娜英
以和一輯<Wonderland>不一樣的面貌開心做了活動，每次都仔細研究要怎樣完成舞台
表演，感覺有了一點發展進步，會努力成為讓人期待未來的gugudan的。

世正
既然我們是劇團豆，所以能讓大家期待我們之後會解釋怎樣的作品就好了，
不光是<像我一樣的女孩>，還給大家聽了收錄曲<Rainbow>，以後也想要給大家聽更加
多樣的音樂。

(讓人遺憾的地方)

世正
還想再做一些<Rainbow>的舞台表演，做了大概兩周，但還是很開心至少能夠
表演給大家看。

美娜
除了收錄曲<Rainbow>之外，還有很多好歌，沒能把歌曲都展示給大家看著實在有些
遺憾，下次想把更多收錄曲展示給大家看，還有<討厭妳>那首歌，一次都沒表演過，
能在演唱會表演就好了。

(之後活動計畫)

HANA
感覺活動結束後，會開始消化個人行程，希望大家都能加油，為了能夠在下次專輯
展示出更加進步的樣子，我們會努力的。

(用一句話表現這次活動)

世正
像主打歌名字<像我一樣的女孩>一樣，感覺是一次能夠向大家展現像gugudan一樣
的女孩怎麼樣的活動。

翻譯:金世正的LiveCafe
轉上轉from ptt

希望其他成員多啲個人行程

5월 5일(금)
AM 9:30 제23일 경북 어린이날 큰잔치

5월 6일(토)
PM 9:15 KBS2 연예가중계 (미나)
PM 10:40 KBS2 배틀 트립 (세정)

5월 7일(일)
PM 4:00 VLIVE gugudan talk show in Vietnam
PM 8:20 On Style 겟잇뷰티 2017 (세정)

呢個我R爆頭

係咪MCD,KCON之類

好似又冇聽聞音樂節目去越南搞
定有新團綜響越南呢

其實我上星期係twitter見到有個post講話咩kpop dance cover
唔知係咪同一個活動/都係果邊搞

K-POP COVER DANCE FESTIVAL
每一個地區選拔賽就各自搞
香港區就5月13號荷里活廣場搞
唔知係咪講緊呢個

越南很危險

原來真係去做評判

不漏洞奶

就係呢個
我見香港都有搞

係黎香港就快啦

sor,香港係由一隊男團BIGFLO做評判
5月13號搞

呢團乜水黎，no咕咕蛋 no fun

屌
邊撚個呀
好想再見世正

暗到無得再暗

金世正，知唔知你遠在香港既老公芽b好掛住你
我愛你呀 사랑해요

有病睇醫生啦

冇得派膠

全世界我也可以放棄
只少還有你
值得我去珍惜

痴撚咗線

老婆仔叫到真係幾唔願都要起床

非首腦唔知世正CAFE會唔會自己做中字

CR: @gx9_fanart

好勁

這些機會

🍇🍇

老婆

假的真不了

佢有病，大家唔洗咁認真

路過 …
但掉低一個腐皮小不鳥

痴線
成班玩針對

出發

不漏洞奶

韓飯跟咗去

美美可否不要老

咖喱雞

蚊呀
一陣又引晒d痴線佬出黎

Sorly係我唔好

唔記得幫佢開返個滅蚊器

問下mimi姐覺得不漏洞奶仔點先

大叔本書
巧似係哲學書

九線團難得出國

想睇
本書叫咩名

小說

咁都被twitter人撈出嚟

幾時返黎啊...

聽住先..啲辣殺錄音

都幾年前 果陣好似有拍mv

V

果然又出現 ...
清潭洞 111 ...

咕咕蛋圍爐食Pho

眼鏡些寧
仲有美娜

仲有娜英姐姐同我叔

芽b仲猖狂過珈瑪bro

我都想成為v 其中一條毒丁

依到得我正常

EP.10

大紅脣

早晨

早晨美娜

好掛住佢地

娜英

仲唔整啲手作仔比佢放宿舍

我會

日日夜夜都想見佢地

gb之後,再翻睇showcase
呢首Make a wish特別sad..

[url]
[/url]
[url]
[/url]
[url]
[/url]
不漏洞奶...公平咩
PS:越南啲音響真係差啲,咩都原生MR removed,好正

點解你要po出來！！

張卡都幾靚,抵你越南都有fs

有公演飯拍live

教佢裝咪 收音啦

你地點做野架,四日一版都夠膽死

Hana隊長生日會
人地食pizza
我只能食提子

難得放四日假抖下都得掛

第一次覺得韓飯真好

你都得

唔係第一次啦...
隊員生日就有生日會
之所以我對jellyfish感覺還好
係佢都算係有啲人情味嘅
(搞一次生日會可以有幾高成本?詳情睇製作人們第2集,有mimi姐嗰段,個刻薄社長計一次生日會可以幾貴 )

好似話得第一年先有 唔知係咪真

你都過左隔離po推瀟瀟啦

第二年我地隔住個moon同佢地慶生囉

連越南都有fansign
如果同Bigflo 掉轉嘅話你話幾好呢
可能星期日都會喺香港開場fansign

仲plan左去大隻妹生日 希望有

我不嬲都唔當佢係度

我都想再去呢啲生日會見下
唔知一週年有冇咩特別野搞

我都好想去
不過如果世正生日會，我諗要整個hall比佢先得

係hall搞既生日會好悶
都會出去餐廳搞好玩啲

我明..hall真係冇野玩冇乜互動
不過餐廳夠唔夠大裝得落咁多痴線佬

之前係hall搞個啲都大概二百幾三百個飯到
餐廳都有90個飯 但真係好玩好多

假都請定

最好係同佢地食飯 上年我去左個hall嗰個有啲悶

Hall有去過 上次pizza都有去過
一齊食野起碼都叫有啲互動先 雖然之後都係睇佢地自娛

老女人！！！！

收膠

的而且確係老女人來既
不過真係好正既老女人

認住佢,佢就係我命中註定既人

世正bb 好正

mimi姐係幾正嘅

眼袋

不停回帶睇,我終於知道要送咩了

唔係好識分卧蠶同眼袋

笑到反艇

好似錄節目喎
世正,Mina,mimi,hana
cr.dcgall

圈兵心心攻勢

Mimi hana 話好的團綜呢

未必係節目
好似係Stay People嘅CF
終於可以幫世正分擔下
有CF,有節目齊齊上

GB期間有嘢撈下都好嘅

娜英真係好似好鍾意한올HanAll呢位歌手
佢推介呢首做睡眠曲
누군가의 위로가 필요한 밤
"需要某人安慰的夜晚"

電子辭典就有另一首推介
깊이 잠들어요
"沉睡"

VIXX師兄

巧危險

Live越南歌 越南fans好幸福

我都係跟佢哋推介 聽咗呢2首 好好聽好舒服雖然搵唔到歌詞係乜

好好聽

低汁推po

等我po張芽b老婆金世正推po先

gb就是漲

公演呀,睇啦

Hana瞓地擔當

補多幾隻
A Girl Like Me

Dairy

Good Boy

Rainbow

談話1

談話2

隊長正

Hana真係好正

唔係好啱職業安全條例喎

師兄免死

呢個活罪難饒

已經將上面幾個蛋散列入復仇名單

我世正老婆真係好大力

車厘龜出沒注意

我認罪,我自首
唔好咁望我

恩光免罪啦 唱歌咁好聽

唔岩規矩喎弟兄

你個名啱哂
你係時候做野

見twitter 好似話有成員整親腳
今日仲要趕兩場大學公演 cls

大隻妹

會然大隻妹入黎回應下

Twitter 喪屌緊公司粒聲都冇出過 傷到行路都咁既款仲唔俾休息
如果唔係間大學個啲staff講出黎
事前都冇人知傷左

上面幅相 世正仲要幫手拎個咪箱上台

美娜

wa diu

水母我屌你老母

Mina,休息下吧

Jellyfish真心辣殺

深夜相認 其實係kbs別館見過芽b

somi同世正錄到凌晨個次

心痛

點解你會知邊個係我

你咁出名係人都識你啦
芽神

果日明明全個場都韓仔
得幾個gsd fans好似係大陸來
連中文都聽唔到多句

新飯留個靚名先

啊b你要快啲好翻

巴打你個名好熟
我係咪見過你

因為個日同班韓飯一齊
走個陣係門外位 聽到三個人講中文就望一望

唔知呀
應該唔係友團交收個陣見過

巴打你係咪有開站

個名4個字大神

開咩站 ？

三星s8廣告
你哋老婆隻腳仔
[url]痴線佬唔好亂認老婆 [/url]

乜野你地，老公得一個，Is me ok?

Is me的

笑撚死 我都未出聲

笑得我

成班痴線佬
亂認唔知醜

咪係

咪就係

突發 Neway終於有得唱wonderland

好耐啦
記得有wonderland同A Girl Like Me

果啲youtube cap出黎就唔好提 依家wonderland個版本有字幕

Hana姐響耳邊講嘢講到耳血都流

Hana Nayoung Live

呢招打卡幾有趣

hanayoung

沉到底
搵個post都好辛苦

因為mimi老左 唔想郁太多

???
你講乜嘢
不過點都好 祝你聽日搶飛順利 好想見到情仔

in領袖we trust

多謝你既祝福先

好多銀河飯走過嚟

你銀河黨主席 你帶隊過黎既
而家有又黨主席 又有黨領袖 你地會唔會為爭女而打交?

我係hana飯

唔洗即刻搵相喎

圖姐 我多多都有
你開個價黎

後面班哥哥仔個樣呆呆的

忙內好唔小心

一週年有活動既話 有冇巴絲會去

過到黎韓國都冇機會見咕咕蛋，唔想做人了

你去睇你老婆程瀟得啦
洗乜睇gugudan

男人老狗成日單單打打

有講錯咩

笑撚死

第一次見韓飯唔係執到變白色..

個post沉得好緊要

笑鬼死做乜鬼野

見人少少
早d開始加盟呢邊

見到하나영line
唔知點解就不自覺地睇到識笑

唔洗刻意推post
因為冇咩值得討論
識欣賞嘅默默收埋自己睇

，唔推下點比d新飯入黎

唔推下驚領袖又搵得好辛苦

粗重野等我呢d細既黎做

要黎既自己會入黎架啦

GB咗 冇辦法 我空虛我凍

bookmark左啦

agger 我地呢啲六七線團 唉

好想見下佢地真人

你扮咩

兩個大神咪玩我啦

我數據狗黎

大神們

下年CB希望有得見

希望秋天cb

可唔可以同大神們組隊

希望七,八月CB，次次等成半年好耐

希望係828

嘩!!!地獄廚神

嘩 咩黎

應該靈感係SNL嚟
好成熟嘅姐姐麵

啊b

熟到爛

6月Ceci正到 已訂

希望9月10月
要搵多啲錢過去玩

食完最多肚痛姐
Mimi廚房

仆街，走撚左先連續幾日出Function

人人都試過既糟遇

大學祝祭個啲 ？

最強主唱之一嘅Haebin

妳是我最深愛的女人

金世正繼續走花路 有望演出《學校 2017》！

堪稱韓劇經典的「學校系列」今年將製播《學校 2017》，先前傳出金裕真有望領銜演出便已掀起話題，如今大勢金世正也接到了戲約！

根據電視台相關人士於本日（24 號）透露，金世正最近收到了 KBS 2TV 新電視劇《學校 2017》的演出邀約，並且已經和製作團隊開過了會。目前金世正尚未做出最後決議，雙方還在積極地商討中。」

倘若金世正接演的話，她將飾演的是無比在意外貌、「365 天中有 360 天都在節食」的洪南珠（音譯，홍남주）一角，並將打工賺得的錢全數花在添購衣物、上美容院或買化妝品上。

唱功、綜藝能力皆亮眼的金世正，雖然曾在去年客串過《心裡的聲音》，其後也接到了不少戲約，但若這次確定演出《學校 2017》，將是她首度正式挑戰的電視劇。

大家是否期待「演員世正」的登場呢？別忘了繼續關注《學校 2017》的消息哦～

施乃琪@KSD / 非得本站書面同意 請勿抄襲、轉載、改寫或引述本站內容。如有違者，本站將予以追究

有新歌

加油呀老婆

老婆有劇拍我一定支持
不過我就唔想同其他人些牙老婆個嘴仔囉
所以唔洗有愛情既戲份
佢同我平時已經夠晒sweet

芽仔自己過翻隔離po啦

你想點呀 收皮啦你

9缺1的活動
Mina請好好休養

活人娃娃

金娜英真係痴線

我老婆金世正

Call白車,唔該

2017

睇住網劇先
大叔用緊廁所,有人衝入嚟

上面幾張好過份

我失血過多啦

如果我企中間,應該硬爆血管

好似就係個CF

應該即場暴斃

做咩姐你

差啲搞到公演都冇片

無敵四寶

官方一周年有活動就好 希望可以去
順便再去呢到參觀下

好期待今晚大學公演

Haebin終於有飯站

Sally
呢個角度望,有啲似上上代劉姑姑

好懷念 細個幾鐘意睇

一直覺得些寧BB係隊內第二靚,
韓文進步多D就好

我sally bb啲輪廓靚到

有左好耐啦

下次試下同佢講廣東話先 佢好得意

試過啦
佢話佢識聽唔識講

曬命

大神又屌打我喱D數據狗

大神

1個...好似係

呢個係mimi
成日驚打錯做mini

復活喇

呀...

Hana姐姐..

大叔痴左線

好番啲,但仲未跳得
希望佢好好休養,健康咁回歸

大叔唔好亂嚟

終於唔洗飛韓國都見到佢地啦

大叔,蛋撻好似係香港喎...
洗唔洗嚟香港時介紹你識

好矛盾...
同一筆錢夠去幾場fs
但又唔想佢地見唔到花花手燈
仲要carry接機送機，有冇人呀

Guest都唔知出黎幾耐
咁又成二千銀 好那利

我會選擇唔入 淨去接送機

Yes ching有見地
我會接機送機
希望佢地會有時間周圍行下，咁就可以去撞下佢地

有冇大神carry 一齊去接機好想見到佢地呀～

求carry

好想見真人 可唔可以帶埋我

試下帶埋我

留名等大神carry入機場接送咕咕蛋
1.
2.
3.
4.
5.

你咪大神

帶埋小弟 pls

躝啦，成日笑我d小薯

你大神啦

大神帶埋小弟

帶埋

幾時先有大神出來救我地

接機同送機夾埋應該見到1分鐘
但無論如何都希望機場會有好多人迎接佢哋

我邊忽大神
但芽b大神就人人都識

你地成日拎我來笑
我小薯來ja

首週大神

邊有笑你
認真羨慕

你果陣都有去啦
你話你見到我咪一樣係首週

響我最失落嘅時候
就有你地出現

係咪對台灣有意思呢

我b幾時先對我有意思

咁岩姐我

好想去接機 但唔喺香港

好多大神 求carry

Carry me

芽b大大 帶隊未

終於都完全體

Hana姐用菲林相機,攝影大師

原來係語音操控system嘅CF

Baby~ I Love you so much~

大叔呢個跑姿都睇得並非泛泛之輩

Ff緊自己企中間 俾世正b同hana b望住

Sally話要努力練習喎
應該係練Dream Concert掛

只能食韓飯啲葡萄

我依加既夢想就係有一張同mina既合照

기획앨범 'Story About : 썸, 한달' Episode 1 지수, 김민지 Teaser

大發

唔知有冇睇錯,好似係一系列嘅MV故事

接機接機

懵神

原來個Ceci畫布有片
又流血不止

會唔會仲有少過9個

真係痴線架

希望有人去 佢哋先有機會有香港functions

定時定候就派糧

我一定去
唔知大家點

娜英英

gugudan 將在31日發行單曲《好像是愛 (사랑일 것 같더라)》，預告公開。

《好像是愛》是企劃專輯《Story About：SOME，一個月 (Story About：썸，한달)》的首張單曲，描述男女初次相見後，女孩漸漸對男生產生好感、心動的故事，相當適合擁有清新魅力的 gugudan，相信也將會刺激到聆聽者的戀愛細胞呢！

企劃專輯《Story About：SOME，一個月》是以男女間曖昧的平均時間：一個月為主題，將在每週三發行與「曖昧」有關的單曲與 MV，而 MV 則是由志洙、金敏智 (김민지) 擔綱主角，要描繪出男女間曖昧的情愫。

先前公開的預告中，金敏智先是說道：「曖昧，是在反覆的日常中，由小小的偶然創造而成。」，志洙則接著說：「這個故事是平凡的男女相遇後，度過了特別的一個月的曖昧故事。」，清新感十足的畫面令人更加好奇 MV 的內容了呢！

最後，就讓我們一起來欣賞預告，一邊期待吧！

原文網址: © Kpopn

又扮得意

7月見

又係衝禁區既時候

你認得哂

跟大神搵食得嗎

我只影我老婆一個

7月15 諗住等下平飛算
總覺得冇咁多人會去

想睇..
不過真係好唔抵

肯定有平飛架啦，邊可能坐爆

咁你去睇瀟定咕咕蛋

但要忍手到最後先買蟹飛

170530 Sally微博更新

今天是端午節，你們吃粽子了嗎？我已經兩年沒吃粽子啦～～嗚嗚～～因為每次端午節都
不在家過。看著網上的粽子裡面都有好多料，不知道是不是照騙呢....額額..但看起來好
好吃的感覺，可我媽媽只擅長包一小坨肉心的粽，哼哼..但還是只想吃媽媽親手包的粽子
，有媽媽的味道...嘻嘻...最後祝你們端午節快樂..弱弱的問一句，粽子好吃嗎，快給我
嚐一口......^_^

跟sally仲要睇埋微博

我sally好少人關注

weibo不了

新歌已出

掂下手仔就

大叔美美廚房
拆咗個廚房都似...
到時表演單手拋鑊定鐵砂掌炒飯呢
6月5號

Sally韓語教室又嚟喇
6月2號

vlive?

Yes

毒撚最忌太自信同多幻想
搭車緊握扶手啦
一陣被人告非禮呀

FF下都唔比咩

溝女5式呀
咪話唔醒你

錯post

開始要諗新標題叫咩好

死圖

#咕咕蛋令你不再孤單
#Gb等乞食
#不知今夕是何年
#秋天回歸ok?
#gb後瘋狂地獄廚房

大叔大戰MIMI徐晃

大神一出招ko我d辣殺topic

食埋字大神

認聲就唔難嘅

聽朝mega K賣飛,但要多一層小心
唔知點解poster有啲彈弓手之嫌
只係寫additional kpop line-up

不過個PO咁耐先爆 改過第啲啦

個Poster同簡介提都冇提過咕咕蛋,
都唔知係咪放伏水鳩我地

不過主辦fb又真係出過個poster版本係有gugudan嘅

究竟佢地黎唔黎 好驚中伏
新Poster又冇左佢地 連買飛嘅介紹都冇提及過
雖則坦白講成千銀睇佢地我諗45分鐘左右係唔多抵姐

我諗就算有 可能都係得10零分鐘

除非有平飛，否則都唔入去啦，
唱兩三首歌就落台，不如留錢去FS

等平飛

唯有係咁
佢地黎到唔想佢地見唔到粉絲

想買個袋咩下

[#나영] 우리 단짝들 따까운 햇빛 조심하기!! 날씨가 너무 좋아서 바람 쐬러 나왔지요흐흐 나옹이랑 같이 데이튜할 단짝~? 어디있나영?~

小心曬親
每逢花心嘅時候就會出嚟圈我

東源金槍魚罐頭 CF
大叔好好食咁

大叔
jellyfish都算係幾擅用SNS
日日都有fb,twtter,ig,官咖update

食大叔

我老婆

10蚊一罐,都幾抵食
可以食到cb

又有公演喇

好強臂彎

Mimi今日後生左

早兩日冇活動
應該係練Dream Concert同休一休息掛
狀態好似好咗

幾時轉打歌服 v領好顯老

著嚟著去都係嗰幾套囉,成本貴呀
一係次貨*100件,一係靚衫幾件無限重用

好想比我正蹂躪我

我就蹂躪你

珈碼bro最近收斂左係咪因為宇少就cb

咁快已經得翻我忠於gugudan

忠飯here

公演全場

你班朋友去哂追omg 又唔拉佢地過黎ggd

今場啲咪嘅聲好出
尤其Good Boy嗰時Haebin

低清，同埋點解冇mimi「影片」飯拍

到底班韓飯搞咩 係咪要我出手

等睇大神飯拍

大家快d入黎睇些寧BB教室

唔是mimi

大叔啤酒都玩埋

好正

是日些寧教室

[Dear Friend] Gugudan討論區(5) 大叔世正決戰地獄廚神美美！